# Sistema de administracion COMPUTER LAB HN #

###Modulos del sistema:###
* Modulo de pedidos 
* Modulo de inventario 
* Modulo de cotizaciones 

### Tecnologias usadas ###
* FrontEnd
	* HTML
	* CSS
	* JS
* Backend
	* Node.js express
	* MySQL